據Van Eenennaam稱，美國奶牛數量從20世紀40年代的2500萬頭左右下降到2007年的900萬頭左右，而牛奶產量增加了近60%。生物技術可以改變養牛業。它會成功嗎|Dyllan Furness | 2020年8月16日|奇點中心
上週，這家燕麥牛奶公司以20億美元的估值籌集了200萬美元。中斷，一次一個線程：DTC思想領袖推特的怪異世界（1/23）|安娜·漢塞爾| 2020年8月7日|數字時代
當然，這些牛奶樣本在口腔中的感覺可能不同。我們能嚐到脂肪的味道嗎？大腦也這麼認為|伯大尼布魯克郡| 2020年7月24日|學生科學新聞
對生產商來說，這造成了牛奶過剩——至少在供應鏈重新配置之前是如此。當每個人都呆在家裡吃飯時會發生什麼？（第412頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年4月9日|畸形經濟學
如果沒有乳糖酶，它們的身體就不能正確消化牛奶中的糖。科學家說：酵素|卡羅琳·威爾克| 2020年4月6日|學生科學新聞
而且，隨著可口可樂宣佈推出一種新的牛奶產品，這種飲料可能會在我們知道之前回到我們手中。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
他會搖一杯冰過的可樂，然後把蘇打水噴到一杯冷牛奶裡。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
在19世紀的英國，混合著一匙壁爐灰的熱牛奶似乎也很流行。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
託西自2007年以來一直使用穀類牛奶作為調味品，她說，它利用了一個通用的“記憶傳感器”。穀類咖啡館的大碗仇恨|大衛·萊維斯利| 2014年12月14日|每日野獸
你甚至可以在特定的商店裡買到裝著他們穀類牛奶的容器。麥片咖啡廳的大碗仇恨|大衛·萊維斯利| 2014年12月14日|每日野獸
就在那之後，一些美味的酸奶會濺到鋼筆的槽裡。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
他一坐進去，斜眼就跑向食槽，希望裡面有一些酸奶。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
他看著那個人把一些麵包和牛奶放在錫鍋裡，然後放在籃子的地板上。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
“回家吧，”斜眼回答，他喝了一大杯酸奶。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
斯金蒂認為橡子是他吃過的最好的東西，除了蘋果、土豆或者酸奶。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆